[2011年]黃毓民：泛民支持修改議事規則打開了缺口，將來必陸續有來！

教主
原來呢段片已經8年

會員 #60916 - 共同分享(C506) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意, 善用不推文回覆！
該會員以往言論：

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

其實借運動食女真係無問題 - #1

意見及舉報：

樓主收到錢未

泛民當年屌本土係同今日屌白票一樣，完全唔理解人地論述，先將佢打成票係鬼係敵人先，跟住叫選民繼續含撚，我希望呢半年真係令泛民醒覺

[警世]睇泛民評論似乎佢地仲未理解“含撚投票”本身有咩問題

ching竟然無比人屌
介唔介意我之後copy你段野開post睇d“鬼”點回應

黃毓民一生人花咗超過10年屌泛民。

8年啦
仲拎出黎講
飯民係錯架啦, 仲做錯唔少野
樓豬低質分化撚

連登由兒登變連登再變泛登

8年後黃毓民都變熱狗啦

唔好提倡不合理嘅意見，佢論政Okay，但一去到選舉，泛民，國民黨等嘅嘢，就變得奇撚怪怪。

學佢論政嘅資訊係可以，論政風格學下無妨，但唔好學一啲私怨行先嘅言論，對社會會有好大幫助。

但條老而不屌梁天琦條片只係3年前

話人老而不前
照照自己先啦